話時話，連豬同連狗仲係咪處？

真係唔知佢地喎

通街都係處
點會唔係

我知連貓唔係